[1q題] [Phy撚]雷神啲電流係直流電定交流電

三頁開估

無線電

交流電

因為雷神唔係DC撚

多謝

ac ， 因為thor係marvel,唔係dc

屌你老母

秒

呢題有啲簡單
唔好學出面班仆街唔認數

認咩數，我咩都冇賭